大家唔好再理d咩失民意、俾位人入呢類邏輯謬誤

呢幾個月以我所見
勇武者多數對事不對人
只會打黑底、出手廢老同埋警犬同埋圍堵政府建築物
間中擋下路咁
So far都唔錯，又冇大台，甚至激到支那人紥紥跳
佐估唔到時間一耐左同埋尋日之後，左膠就如雨後春荀咁出晒黎
由天水圍何某人，對荃灣反攻黑底
然後連登開始有人帶方向話唔好俾位人入、失民意
而且，左膠嘅國際視野相當淺窄
如果烏克蘭學佢地咁樣，班義士老早已經俾d Berkut打死左一大班
i now recap，要俾位人入一早已經入晒，因為運動已經造成唔少傷亡
而且民意點樣，一早已經歸晒邊，最起碼真係喚醒左唔少政治冷感人士
甚至連南亞、鬼佬同埋外傭都支持香港人抗爭
唔好辜負各方嘅期望
希望各位三思而後行，唔好再up咩野民意俾位人入論

你覺得民意唔會變？
唔係唔支持，只係你日日勇武同打閙，就係俾機會政府拉埋同白衫人黎講

屌你路過都話暴動啊 做乜野唔會比位人入啊 醒未

玩交通燈嗰啲做乜先？點會唔俾位人哋入

屌真係on9 咁你返去遊行和理非囉 人地入你都廢事啊

見到你呢d撚樣阻頭阻勢就真係會變啦
唔係點解天水圍會一次過拉90個

阻你邊度，唔係叫你地唔走

冇野係唔會唔變的，能轉由中立到支持你，都可以由支持轉返中立，中立變做反對，所以真係要小心d,做得太多人地接受唔到架野，我好驚會民意逆轉，就算唔逆轉都會失民心

事實係民意會變，政府差佬已經變陣，你仲係照舊勇武，有幾多兄弟個頭可以送？可唔可以謀定而後動？

抖番一個星期先喇求下你

keep住個勢
點搞狗屋蝗旗冇人理
跟住到黑底打人要反抗
但如果呢d都要顧慮，唔好意思
佢地絕對唔係同路人，而係敵人

你咪打飛機啦

喺同溫層就當200萬人認同

咁極危險

唔係要割蓆

但請你認識下自己嘅盲點

否則偏聽必輸

民意一定變架，你打贏又變，你打唔贏都變。擔心民意變即係擔心天氣變一樣，驚就諗點贏

泛民打手已經全面進場。

一齊做文宣

ok, 你認真問，我認真答。

１）民意冇歸邊，唔係個個都咁極端。
２）民意係你個軍隊數目，越多越好。
３）有民意就有街坊後援。
４）針對被拉問題前線會越走越快。

冇咩事我出返去推重要post

收皮啦，你估民意歸咗邊就唔會轉？宜家政府揾緊位入示威者想扭轉民意呀！民意係我地所有野既基礎。呢個係香港人既運動，唔係連登仔既運動。醒未呀？

我都係因為某d原因上唔到前線
都係以文宣為主
但我會偏向幫外國留學生
因為我都留過學，甚至見識過蘇格蘭獨立公投嘅氣氛

見到支那學生欺壓香港學生，心深不忿
我而家想利用呢d文宣屌醒d歐美國家要求清算呢班留學生同學會

//【Now新聞台】反修例運動持續兩個月，警方及示威者武力裝備升級，警方發射大量催淚彈、海綿子彈及橡膠子彈等，示威者在警署外縱火。有學者分析，政府仍期望民意逆轉，令運動失去民意支持而結束，但倘若民意不改，最終政府選擇讓步的成本只會更高。//

巴打
民意真係好撚重要
如果用火嚟比喻呢場運動
失敗嘅政權係heat
勇武同和理非係oxygen
民意係fuel
缺一不可

烏克蘭有退伍軍人教人守紀律 有嚴格要守同練既野 先有一班識指揮同合作既前線
佢地有個廣場做佢地BASE CAMP
有咩事可以退返去個到全部人一齊守住
香港個情況根本都唔同 貿貿然將烏克蘭當年既情況擺落黎香港
只會犯更多既錯

你自己望下啲正負評，連登仔都唔支持你

721就係對家做過頭,我哋先民意上升
咩都好大家傾吓先
無論你有幾多勇武,回頭一看需有民眾

咪玩 民意點會唔重要 想變過街老鼠 人見人罵?
你話你手持軍隊 行暴政果d就話姐

我望到好多p 牌五毛日日引和理非割席囉 又無實際建議 簡單用情緒字眼帶哂風向

aggar
賤視民意必敗！

絕對唔同意民意唔重要論

民意係勇武最大後盾

最緊要出師有名!!!!
打擊大台新聞!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
就算有示威者俾警察打死，大台都唔會播!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我理解你講法
但唔好矯枉過正
我就係擔心個勢頭開始逆轉到左膠騎劫嘅境況
不過用另一角度，班前線某程度上不停挖出警賊嘅醜陋面
都已經贏到唔少民意
只可以講，呢樣要識得用
而唔係盲從，尤其左膠邏輯欠奉
喺佢地口水嘅失民心俾位入實在太深入民心

我首先為我嘅overreaction致歉
只係恨鐵不成鋼
希望大家各自爬山，be water, my friend

好好運用呢個得來不易嘅民心同埋海內外人士支持

反對意見少就係民意，多就五毛三毛？

咁你可以解釋下乜野叫比位人入 我就解釋哂啦 唔洗再帶風向

岩 退一步就玩完

民意你控制唔到，話咁樣咁樣民意會逆轉果d係用民意做借口想控制你。

民意係支持贏緊果邊，你佔上風，民意就支持。所以跪地苦行從來無乜民意支持，唔敢話完全無人，但係知道你無料到，就會冷眼旁觀。

勇武派有民意支持，唔係佢地無打爛野無講粗口囉唔該，因為佢地搞到黑警醜態百出，黑警又收唔到佢地皮丫嘛

班泛民風向打手如果真係令勇武派心灰意冷退場，到時民意咪逆轉開始覺得你廢青搞搞震無料到囉

而家有班甘願為香港去送死嘅人，和理非應該覺得慶幸，佢地只要和理非係後面叫下企下就ok, 千期唔好阻住佢地去犧牲，唔係人人有做烈士的勇氣。

萬一失手被捕佢地又唔會撞受任何和理非的援助，反正無所不能的勇士遲早連劫獄都有可能做到，或者推翻特區制獨立成國，個個義士即刻變晒偉人，呢樣佢地一直怪都和理非呢幾十年都無為市民爭取到。

和理非只需要不割蓆不篤灰，乜野都係前線話晒事，總之你係和理非只需站出來湊人數，其他乜鳩都唔准講就ok了。

正係我所想
前線班義士以柔克剛
將黑警嘅醜陋一面完全呈現於世界大同
令佢地唔止得香港人甚至海外人士支持
但偏偏尋日之後突然轉風向，甚至一大堆左膠突然出現前線壞事，搞到前線人員受傷被捕

呢樣就係當年國民黨失敗嘅原因
唔識先安內後攘外嘅重要性

其實兩個月了，民意要轉既一早轉左，除非升級行動後反而令中間派討厭咁班中間派會有機會流失過去藍果邊

暫時我覺得d人對火嘅接受力仲係比較低之外
其他無乜野

日日都發生好多嘢
政治一日都嫌多

絕對唔同意咩民意要轉嘅一早轉咗

係咁嘅話世界各地唔駛KEEP住做民調啦

咪輕視民意

黑社會出埋刀都唔夠打，咪搵泛民左膠出手收韁囉，泛民有幾難收買？幾個議席就仆心仆命四圍叫人停手啦

我都覺，燒狗屋未需要咁，頂多玩下行為藝術撚下狗咪算
但呢樣都有人話失民心俾位入真心接受唔到

或者咁講，民意大概都穩定左，但係之後會點就無人知，睇示威者造化

so far黎講普通黃至深黃都其實理解勇武班人做既野

但淺黃同中立既會點，好難講

我老母就對大家琴日打鳩個電單車佬好憤怒
係咁話暴徒又盛 又話見到有人搶人電話 成個海盜咁
又對塞隊道好不滿
佢話罷工唔會理我地 但唔好阻人返工

轉，係轉在天理不容嘅事
例如殺警
但如果打到黑底重傷
根本就係為民除害
都唔明左膠仲有咩道德高地再攔落去
搞到前線有所猶豫而受到重大傷亡

如果係打選戰呢，我就十分同意你。家陣要票咩？

咁驚民意就唔好阻人返工啦？要爭取民意支持一早去選港姐啦。

咁玩交通燈果啲係做緊乜呀？搞清楚依家轉民意果班唔係因為政府講既野所以轉，佢地都唔滿意政府，佢地都係反送中，但係唔代表佢地會支持玩交通燈，佢地好多有睇蘋果有睇立場，唔係做下文宣就呃到既廢老黎。

請乜同你唔同諗法就屈人左膠

惡過共產黨
對件事無幫助

狗屋玻璃同大狗d車爆到七彩d人睇完就算
係一出火就哇哇哇
暫時極限都應該只係燒下狗屋門口

根本要永遠停止

你好怕人屈你左膠咩？又唔係民意。

你咁講，對荃灣尋日個傷者係一種侮辱
如果唔係有個左膠攔住，就唔會俾人斬到咁啦

有乜好怕
只係覺得你依啲非黑即白二元對立
只會害咗件事

算la,口講民意，其實緊張係選票，民意撚扮訓叫唔醒

又係你個熱狗撚

家陣係你將唔同意你嘅人打做二元對立咋喎。你講完野，我搵論點駁返你，好平常姐

算唔算發現左膠

同意
果d民意搶唔黎，佢地只想示威者快d收皮，之後政府派糖

你晚晚打又真係太密

玩交通燈咪就係和理非囉

唔理啦。2014年夠話撤佔得民心啦，一路撤民心從來無「得」過，只係前線實力不斷減弱，士氣不斷跌仲要被人日日叫要冷靜，你老味已經冷親流緊鼻水仲灌我飲涼茶開冷氣咁撚樣

我都agree
但只係怕，以後前線會有左膠干涉
因為尋日幾件事實在太可怕

認同呢幾單野係唔會大失民意,但都千其唔好成日覺得民意已經「歸左邊」,所以等於做乜都岩咁
冷靜思考,大膽行動

其實我係想喚醒大家唔好俾左膠帶風向
尋日幾件事實在太邪

只怕以後陸續有來

想大家思考下咩叫民意，民意點嚟同埋點解需要
仲有想幫手破解一下俾位入呢個邏輯謬誤

否則如果下下都顧慮真係會將嗰幾位烈士嘅犧牲白白浪費

屌，最憎唱K俾d掌聲同埋咩野階段性勝利呢d野

左膠咁做呢，搞散件事佢地可以化為選票，做議助無技能都逗住皮幾兩皮四年，我係左膠都搞你

選唔到最多回到籌款箱「入錢入錢入錢」，唔會死架

想請教可以點樣做
而家似係部電腦發現病毒
想剷左佢但係又有人話呢隻係好software
antispyware 出錯

中間同淺藍係會易變，721 係加深左佢地反政府黑警情緒。尋日好多淺藍中間係返工，咁多區塞路令班返工放工塞車既人不滿。見到放火其實較多人覺得過激。
今日見有post 有提過呢d點。我地d廢中和理非係會對民意流失感到失落，因為呢班人歸邊其實得來不易。
worst case 係呢班人兩邊唔撐。
我地繼續幫手文宣。
前綫勇武辛苦了，加油。

民意就係血量 高攻都要厚血
民意好重要

選舉有DQ，重新提返選民意欲就唔會高。問題係左膠玩怨毒，一面講不割蓆一面話前線仆街。咁你做既野係不斷加強前線士氣，好難幾粒字講點做

諗起14 d左膠 糾察隊搞散

又屈毛屈熱狗，你有咩證據？依家勁多多人屌緊泛民左膠，泛民打手面對現實，認清你哋做左幾多仆街野 意圖搞散運動啦

解決方法可以參考民陣堆集會班前線人士玩法

所以將左膠形容為電腦嘅spyware 完全係perfect match

原由柏実，認清下依家幾多連登仔都開始知你d泛民左膠既仆街野

係到屈毛屈熱狗

歸左邊都可以去番犬儒，一番去番港豬

有差人混入也許會鼓吹做過份.過火既事, eg.放火, 攪交通燈.etc. 有機會傷害.嚴重影響市民, 呢d 冇意思.冇目的既行為絕對不能做, 因為真係會扭轉大部分民意, 大家要謹記初衷

其實熱狗有幾仆街
大家都知啦

你唔駛衝出嚟柒喎